【溫馨提示】大家覺唔覺，已經無乜人屌林鄭同黑警了

明明 6.12 後連續幾個星期，
成個連登都係針對政權同黑警，
受壓嘅政府持續犯錯，民情持續升溫。
但 7.21 後全部人注意力去哂鄉黑度。

究竟邊個先係成件事嘅始作俑者？
邊個先可以（及應該）回應 200 萬人嘅真正訴求？
政府定係鄉黑？

我依家淨係知道政府 7.21 出黑社會條橋好 work！

重申，元朗一定要去，越多人越好，
我哋唔會向白色恐怖低頭。
但我哋嘅火力唔好被攤散，要繼續針對呢個不義政權！

我哋更加唔應該掛住打爛仔交，
唔應該入村發動我哋譴責緊嘅無差別恐怖襲擊，例如燒村拆祠堂。
咁做只會繼續降低政府承受嘅輿論壓力！

五大訴求，缺一不可！

1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權、警黑勾結
5. 立即實行雙普選

請推。

push

推

我屌你老母，又做標題黨

Push

唔屌唔緊要 最緊要而家改屌中共

都啱！

咪日日都屌緊囉，你係唔係長時間監住連登先下到呢個定論先?
同埋而家一路都有POST要焦聚五大訴求及光復行動，唔好再標題黨令到連登有分歧啦

聽到好多人屌黑警

星期三啦
抖夠好推返正經post

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

無囉

屌佢屌咗個幾月啦
佢點樣出黎回應市民呀
屌佢無用，不如做其他野影響香港好過啦
你唔係仲覺得係依到不停推post屌佢有用啊

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
[size=5]邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講[/size=4]

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地
----------------------------------

文宣連農牆唔可以停
好多銀髮族睇wechat唔知我地做咩
就會比人分化

兄弟 ！727朗見！！

1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權、警黑勾結
5. 立即實行雙普選

屌中共重要過林鄭，今時今日唔通仲叫林鄭下台？

我鬧鄉黑時又會忘記五大訴求同林鄭同黑警
佢地三位一體架

得你覺

得你覺
你當官警黑勾結冇到？

唔讚成你地成日開新標題講重覆野!
但都要推

而家唔洗咩5大訴求了，
係直接打大佬

好多人屌黑警wor, 你係咪上連登？

元朗單野性質最嚴重，因為政權想搵黑社會干涉政治，為此應該直接追究中聯辦涉黑

好撚柒煩呀你地

警黑合作喎 狗察擁護就係淋病

唔覺 日日都追撚住佢地黎屌

係時候舊文重溫

吸取教訓：日本社運失敗的歷史

本身屌緊 但宜家會屌啲人塞撚住地鐵

（長期置頂）(整合）所有手足入黎！！！唔好再比人分化！！！

元朗事件唔好淨係講鄉黑，我哋要強調呢件事係官警鄉黑勾結，政府縱容恐怖攻擊，已失執政合法性，所以我地要求立即雙真普選，重組香港政制

Ora ora ora ora

總結: 樓主戇鳩
此post已完

開左咁多槍都冇人理

五大訴求，缺一不可！

1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權、警黑勾結
5. 立即實行雙普選

全部人 一齊入元朗

727 和平示威 反黑社會反黑警

絕對唔會使用武力, 唔會做任何破壞

但當然, 如果有白衫或者有人主動攻擊我地

我地會自衛, 唔會再好似西鐵站咁比人打到死, , 跪係度求你都照打

721 開咗36槍政府係無撚回應過啊！！

日日都屌緊 有支線但都冇忘記主線

[投票]擇日圍中聯辦 - 分享自 LIHKG 討論區 我哋要對準暴政

我就想問一句喇
點解唔可以兩樣一齊做先
講撚到好似二選一咁

推！

一定要將重點去番黑警 同 林鄭
同埋 五大訴求

元朗單野已經推得太過 變咗黑社會搞事

我見日日都有屌喎，不分化

唔覺喎

日日有新鮮事，報紙都唔會日日賣五大訴求啦

分化我地
一定要focus ah!

屌咩都好 最緊要記得五大訴求

老老實實
係搞就幾個中轉站都搞
起碼1 200人一個站咁搞
開幾個gp 講哂時間地點 同一時間搞
同時要做左文宣先
同一眾打工仔講下點解要咁做同sorry定先

文宣要講多的警黑合作

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地
----------------------------------

文宣連農牆唔可以停
好多銀髮族睇wechat唔知我地做咩
就會比人分化

兄弟 ！727元朗見！！

點會沒人屌 根本個源頭係佢地

Pushh

你放心 無人會唔記得

呢2日 班人屌 好像劉細良咁講

已經係成個警政系統腐敗
同警黑合作

比單純黑警更嚴重

已經無政府狀態

Bump

尋日City 學生追住屌黑警老母屌到被人鬧
樓主直頭係異世界生活緊

完左727 就會有人屌返

pish

元朗一定要去，越多人越好！

不入村，不衝擊，只自衛，不落單，一齊走！

爭取和理非加入支持，越多越好啊！！

我無嘢講

推
唔可以比個八婆暗爽

update(7.24 12:05)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

(721) 上環 香港 (ling)

(721)(21:59)警方驅天橋上無預警下向人群開槍(獨立媒體)

日日都屌緊

黑警日日屌...柒婆就算9數啦 當佢死左 反正換人一定仲衰

幾時有話唔屌

元朗事件要繼續揚開去，因為呢件事係官警鄉黑勾結，政府縱容恐怖攻擊，置人民性命安危於不顧，已失執政合法性，所以我地要求立即雙真普選，重組香港政制

時代革命！

Between
連仔可以停新acc註冊未？

反官警黑

，

冇忘記到，但都推一推驚其他人唔記得咗主旨

冇人屌?? 樓主係平行時空??

機場就係命脈，發揮和你發最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既個影響係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

咪話咗728再戰西環

林鄭真係少咗
黑警一定冇少到

唔撚好放過林鄭一眾高官

push!!!!

其實白衫7/27當日要調轉頭換黑衫帶口罩扮勇武搞村搞破壞唔難，到時點分人定鬼? 有何高見? 拉住制止所有勇武?

推，唔好失焦

強推呢個POST 唔該

認真
林鄭即使依家落台都冇撚用
一日香港未有真普選
一日都會有人出黎反政府

Push焦點落翻去政府到！

乜撚嘢 幾時冇乜人屌

仆你個街咪撚做標題黨啦

今朝成朝都係度POST呢段野
727係一個可以好好地將西環,林奠,黑警同埋黑社會CONNECT既好機會:

啱啱何妖老母個墳都俾人起埋
唔理佢地黑吃黑既問題
搞得好, 起碼可以收割元朗屯門天水圍D人
對武勇果邊黎講可能唔啱聽
但727玩個"守護元屯天居民"和平大集會
FULL GEAR, 唔主動攻擊, 唔入圍村
拉個橫額寫住:
西環契仔何君堯鈎結警察放任黑社會打平民
將個焦點射向西環
記得唔好直接講,
要俾人聯想到呢單野係西環點契仔幫林奠搞出黎
咁樣對之後既示威應該可以再有多D野玩
盡D既, 玩埋派氣球
盡量做到以前警察應該要俾平民既感覺
類似咩鐵漢柔情呀果類
可能唔啱聽
但係何妖老母呢單野未知係人係鬼
我地要記得不忘初衷
BE WATER 對家有GEAR, 我地有腦
有陣時要硬碰硬, 有陣時要撚狗
祝大家一切順利平安

唔覺

人地幫我地擋子彈吖
祖墓祠堂同立法會塊玻璃一撚樣都係死物，
但中槍巴打唔係，而且佢係醫院留醫緊吖

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫黑社會同何妖啲炮灰到佢地啲血白流吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

以下po 唔齊架，大家有時間再汁汁再update
」

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

文宣請幫幫手去信聯合國取消曾偉雄競逐資格

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

義士被爆頭 黑警開槍重創示威者

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

721 真相！黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！有片！

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

(721)上環+元朗backup片

上環好大獲啊！好多人都唔知

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

資料庫：

圍村地圖APP

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

[請廣傳]屯元天黑店名單

官黑警合作！！！！！

你612之後唔話人只係掛住屌黑警唔屌林鄭?

屌你林鄭

樓主邊個時空
遊行個陣最多人屌就係林鄭
黑警就24/7 都有人屌緊啦

咁不如一邊去元朗，一邊去政總，問題係夠唔夠人

up 林鄭先係兇手

仆街標題黨

比人話我3毛都要推架啦

樓豬係平行時空?

個撚個係度撚柒黑警，連街邊啲C9都話警察保護唔到佢地。一打開收音機，有邊個唔係屌緊林奠同黑警?

警黑一家親全城震怒

矛頭最後都係中共/港共政府

不忘五大訴求 可於727反警黑同時宣傳

暫時決定727為超級和理非遊行 以繼續爭取民心 每人自備黑衫防具 大量宣傳海報同memo紙全面上場 務求令元朗區內遍地開花

如果你有更多建議（戰略/路線/文宣）入尼一齊傾下

[727 反對元朗警黑勾結 保護元朗居民]

唔覺！
我而家就要屌爆林鄭黑警！

時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，發揮和你發最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既個影響係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

對準焦點！推推推！

推 對準政權

宜家更醜惡既係要記住鄉黑背後係個仆街政權同黑狗

我屌哂你地全家

拆祠堂等同送頭
下策

點會無人屌黑警呀 平行時空?

‎727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

Focus

對準政權
今日不合作運動所帶黎既不便係林鄭同黑警一手造成

推！！！

覺，感覺上義士已變condom

個個屌何妖

好奇怪無人跟進警署落閘

要置頂

光復香港，時代革命！

上面一堆屌黑警喎，唔通我去左平衡時空，林奠就算吧，佢依家街都唔敢出呀

一直都有屌黑警, 屌黑社會同屌黑警一樣姐
不過要針對返政府係真既

和理非記住萬大事727都要拉住班勇武阻止佢地做傻事啊

無你老母
我日日屌緊啊

Pish

唔覺得林鄭仲有話話事權
要屌屌曬成個團體 叫港共先解釋到
警政黑 合作

林鄭月娥死全家

直接屌中共

我就係屌緊政警鄉黑共勾結

推
唔好淨係掛住推元朗啊

一直都屌緊黑警

屌鳩爆個政府！！！

逼到班仆街出嚟開記招

「撤回逃犯條例」、「撤回暴動定義」、「撤回所有抗爭者控罪」、「追究警隊濫權」、「立即實行雙普選」

堆

點會， 罪魁禍首

我哋要反黑反恐
唔係去搞事

有道理！！

樓主, 唔好下下做標題黨, 睇得多會疲勞, 連屌都廢事, 下次注意番

對準政權

無人會忘記！逐個清算！

你ON9架 連利君雅叫林鄭講人話

推 五大訴求！

一直屌緊黑警，搞掂黑警就到林鄭！

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

on9個個係度吹燒祠堂

元朗恐襲：中聯辦+政府+建制+黑社會

1. 中聯辦新界工作部部長李薊貽7月11日在鄉事會就職典禮發言煽動

2. 建制派7月20日集會上經濟日報副社長石鏡泉發言煽動

3. 建制派議員何君堯與兇徒握手

4. 建制派議員王威信開閘助行兇

5. 兇徒旅遊巴為政府租用

6. 八鄉指揮官李漢民感謝兇徒

7. 警察故意失蹤

8. 港鐵故意開門

完全睇到港共政府無任何話事權
黑警開槍打人發曬癲，可以繼續深潛
塗污個死人國徽，就被逼陷家出曬來

雖然我有讚好
不過真心唔覺 至少己律部隊逐個割席

唔覺，明明大把人兩邊都討論，最撚煩係你班失焦撚，好似唔秒秒提就唔得咁

黑警一直都屌緊 7婆就比佢放一個禮拜假啦
完左禮拜6就繼續屌

大大力推，主線任呀！

日日都屌緊喎

邊個話無? 正正就係屌緊黑警喎?

推

瞄準政權

777同中共先係罪魁禍首

推 對準政權

P

push,唔可以有衝突

會全部斬要搞,但黑社會唔搞我地後門不保

527係反黑而唔係光復
希望將矛頭指返去正苦

香港人太忙
俾不同方面出賣咗好多次
太多嘢要清算
但不忘訴求

屌埋共狗

推推

對準政權！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

支線要打，主線更加重要

光復香港！
時代革命！

唔覺 明明大家日日都屌緊

黑社會+港共4人幫+黑警
一野打撚哂落地獄

keep住屌黑警縱容黑社會打人

五大訴求

推 721開咗30幾槍啊仆街

點會冇屌
林鄭開記者會果晚簡直大快人心
再讚多一次利君雅好波
黑警其實一直針對緊
元朗成件事就係警黑勾結
佢地包庇班白衫人果d片睇到人神共憤

屌共產黨都可以接受的

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

求下大家推返啲正經post

光復香港 時代革命

一個國徽就牛鬼蛇神現晒形

岩啊 777就係諗住咁可以轉移視線

政府都唔回應架啦 咁咪繼續撕裂個社會囉 責任都係去咗林鄭管理班子度咋嘛 大家做嘅野一樣

覺

林鄭早日收檔啦,,狼胎呃相咁,,狼顧之相

啱
要追究幕後黑手

樓主係咪好耐無出街

up

元朗遊行 要重申五大訴求

因為事有先後，元朗行完，就到返政府

元朗重點係建立勇武並非暴力嘅形象
燒祠堂我會用連儂牆個隻燒，要比佢地知道，比呢班人做完呢件事嘅後果

屌柒林鄭

［727］唔知改咩標題先吸引到人，但幫下手集思廣益

對準中共政權！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

agger

PUSH

冇野講

呢啲post真係好撚煩。過左今個星期就自然會屌返啲狗同港共政府架啦。

做嘢要一步一步有次序架嘛。攪完一樣先一樣得唔得呀。

727 反三黑

多謝你

另外推一推 cls 點解上環post推整都沉底 連登係咪中咗魔咒

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

順手幫手share：
雨傘都可以自衛
Self-Defense -- How to Strike with Canes, Sticks,…：

講得好啱，一定要集中火力屌林病政府！

同意

其實唔覺 照推

關心香港的台灣社運者--對元朗事件的淺見

[燒山克星] 劉細良分析 元朗728及文宣方向 連登卧虎藏龍

細良提醒: 去元朗係反黑。不是光復!!

不如728劍指中聯辦

推 對準政權啊！

收皮啦失焦撚

無忘初衷

因為要屌支聯辦

星期六警黑勾結

林鄭肯定暗爽緊

黑警大把人屌緊
林鄭都死撚左啦 屌佢都廢閪事

題外話
我發現近𠵱幾次遊行
都無咩人嗌到五大訴求
最大聲嘅都係屌黑警

其中一個原因係
口號難叫難記

所以應該簡化咗佢：
1. （我要／要求）撤回條例
2. （我要／要求）撤回暴動
3. （我要／要求）釋放義士
4. （我要／要求）獨立調查
5. 我要雙（真）普選

請幫忙更正

屌呀！

劍指中共 以一國兩制名存實亡先可以得到外國嘅政治回應 同時都要針對黑白兩道 要政府斷手斷腳

警黑合作唔係屌緊黑警?

屌到悶唔代表無人記得

文宣加油

唔可以比黑警搶咗元朗嘅光環
727遊行要和平
如果黑社會被燒祠堂再發難 市民只會入我地數

True

要屌中共
要大大力屌

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

都唔算呀內容標題相符，同呢幾日莫講話屌林鄭，屌警察都少

唔覺
真係無咁易失焦
大家都知背後係政府
政府先係主線
但唔代表唔打副線

五大訴求，政府重未回應！

認真咁講，唔好再兄弟爬山，各自努力，不如行埋727清新元朗之後就休息幾日，等83/84再出嚟遊行示威，重提五大訴求

要集中火力呀，成個運動已經散到無得再散，如果要再次2百萬人出嚟，就要集中火力，大大力做好文宣同儲定彈藥，等時機到咗先大家一齊再出嚟

認同

由69開始，我一直都只係屌林鄭港共

完全唔覺
唔係冇post就唔屌
如果連登仔真係咁
就支持都無謂

元朗呢件事，警犬串同鄉黑打平民係另一個證明黑警好有力既證據，同樣咁重要。

暫定 （可更改）

［更新］726 727 728 84 行動整合

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

84 港島西 - 【正式宣佈】8.4 港島西大遊行

仲有五大訴求 同我背左佢：

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#成立獨立調查委員會 追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

[size=6]黑警死全家[/size56]

屌你老母支共！

認同，矛頭仍然要指住香港政府

涼冷氣緊係唔會覺

1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定性
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權、警黑勾結
5. 立即實行雙普選

五大訴求 缺一不可

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會

民怨呢啲野唔係呢刻唔提就冇事

唔好撚再講咩群眾鬥群眾、失焦呢啲爛閪鳩屎廢話

班牛屎仔係歸順咗嘅敵人，唔係乜撚野群眾，政警黑全部都係同一個敵人，從來無失過焦

政府警狗已經完全失去管治能力，所以出呢張鄉黑底牌試圖化妝為群眾鬥群眾，事實上砌低埋班柒頭牛屎仔政府就完全無能力再維持香港運作

推呀
我無野講

你覺得入元朗反黑係為咩 真係同黑社會嘈 隻揪?

我屌你老母黑警唔撚做就我地去做 佢地唔撚保護市民就我地去做

後排都保護唔到講咩前線 唔好再講咩失焦 一樣還一樣 做野要分先後

冇人當義仕condom冇人唔知上環咩事 我地之後一定會攞番屬於我地既野番黎

日撚日都屌緊黑警 屌林鄭就晒鳩氣喇 幾撚時輪到個棄將話事呀

727元朗反黑 727元朗反黑 727元朗反黑 講完！

726 機場（和理非）
727 元朗 （反黑）（不主動但自衛）
728 上環 （和理非 追究亂開槍責任+五大訴求）
84 將軍澳+港島西 （和理非）

每天 不合作運動

光復香港！ 時代革命！

吊少 1 分鐘又比你話失焦
巴打係咪全職 7x24 抗爭？

文宣組：
合理懷疑警方已用上實彈射擊，
目標係射殺示威者，
因此拒絕公佈所使用子彈

唔屌林鄭係好正確
因為黑手係中共

五大訴求，缺一不可

推！大家唔好忘記主線任務！

五大訴求，缺一不可！

1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權、警黑勾結
5. 立即實行雙普選

最緊要屌 中聯辦 中共,直接同final boss宣戰

點解？屌林鄭成兩個月佢可以摺埋唔理你。。
屌中共，你信唔信佢即刻撲出嚟護主，直情求你繼續屌返佢。

我真係唔撚信行得出去，尤其係前線既人會唔撚記得咗五大訴求同林鄭做過啲咩仆街嘢

推丫

推 5大訴求

變左鄉黑做焦點

唔好俾其他網軍拉走focus

我一直冇忘記

無錯，應該對準政權同黑警，元朗件事其實只係政府同警隊默許下既結果

追究到底

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

要繼續屌林奠同黑警

Push
初心！

推爆

我反對政府利用黑警對抗市民

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

另外 都要諗支線 點樣可以令鄧柄強上唔到位

根本黑警先係最危險
而家啲人開始對佢地暴行麻木 由對示威者放催淚彈變左做示威指定動作 去到而家可以夠膽射36鎗
證明你唔keep住屌9佢地 佢地只會更惡

最大敵人始終係政權 唔好忘記啊！

屌林奠
更要屌中共

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

屌，其實有時太多呢類post都唔知你地人定鬼

都話左唔會忘記仆街政府所做o既一切，係連登日日屌有糸用？講都講到囗臭，幫下手推有用post啦

關注返五大訴求！
哩個係我地所有人由6月走到而家嘅想要目標
社運勿失焦！

推呀

你平行世界？冇人屌黑警？元朗係黑警同黑社會合作最好証明

元朗係官黑一齊吊 冇衝突，兩邊一齊吊

光復香港

其實可以喺727嘅時候將啲訴求帶埋去遊行？

必須帶番風向 重回正軌
推翻暴政 改革香港 先叫幫無辜受傷還一個公道

spread文宣出去推

全民頭盔月

擒賊先擒王！
對準政權

【條路自己揀】勇武入城果時，想做文明威武之師，定係以力服人既武夫？

日又屌夜又屌呀 點會唔記得！！

推
我冇嘢講

推
唔好俾元朗蓋過

同意
唔好失焦
對準政權
屌佢老母

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

政府 警 黑 勾結

推

五大訴求

推返上去

推呀！

針對5大訴求
要求警方公開交代612 721開左幾多槍

記者會已經引到大把人屌林鄭
黑警又keep住比人屌警黑合作
「無乜人屌林鄭同黑警」？？？
樓主住係邊個平行時空？

我認為鄉黑之後既焦點會自動移返去政府度
各位唔洗太擔心

光復香港

時代革命

好覺呀！柒婆塊閪本來已經比人屌到又膿又血而家傷口已經結緊焦，大家停了？

屌黑警係因為知道呢道係政府最後防線，佢跪政府無得唔跪

推呀屌你老母
推撚到佢地仆街死

我想問吓果日記招俾人問到口啞啞既林鄭同盧偉聰點解到而家都仲未出嚟詳細解釋返7月21日元朗單野究竟發生咗咩事? 咁多日都仲未完全掌握事實真相?

大把屌黑警 無乜人理林鄭就真

完全失焦

推
求下大家，爛仔將來慢慢搞，個政府先係target，focus返5大訴求

啱！

堅持呀

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

我從未停止過屌淋病同黑警，推到佢地仆街為止

鄭 同死左無分別

你岩

個個都屌，個個都要大大力屌

極認同! 又屈鳩我地淡忘 幾時有忘記過

我覺得似係大家已經對佢地絕望 唔想再屌

唔覺 係咪可以完post

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

環環相扣 咩都要屌 咩都要理
龍卷風行動

幫堆

五大訴求，缺一不可！1. 撤回逃犯條例2. 撤回暴動定義3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權、警黑勾結5. 立即實行雙普選

只要大家明白事理
就會知成件事由邊個搞出黎

元朗恐襲->中聯辦指示
中聯辦->呀頭係中央

警黑合作->政府允許
香港政府->中央指揮

所有野>>>>>中央指示

所以反黑都重要
要話比人話知所有野都係中央搞出黎
而且一哥話同黑社會勢不兩立呢樣野要大大力咁指責

[唔好俾佢停] Beneath this HELMET is more than flesh !

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

俾人轉移晒視線

唔係唔屌
係有其他嘢先屌
何妖黑社會唔會放過
亦唔會放過 林奠 黑警
義士血唔會白流 烈士唔會白白犧牲

推上去

係要對準中共
Please leave HK alone

係…希望元朗過後會對準番佢地2個

依家既目標 要反既 係 中共

我屌到佢化

點會冇人屌狗
冇人屌林奠因為佢已經冇權力了

大家要繼續鬧緊警黑合作、港共政府制造分化、中共背後發功啊！唔好淨係鬧啲唔鬧啲。要爭取嘅嘢一啲都冇變！追究警隊、反黑勢力、雙普選，缺一不可

一路都屌緊警黑合作
你就冇屌

屌何君堯，都要屌埋佢背後勢力、同勾結警黑啊

淋病同班狗係要屌
但係日日屌食偉哥都唔掂

反而focus返去5大訴求, 同埋我覺得726機場集會有搞頭
因為愛爾蘭發咗黑色旅遊警示
如果可以影響到埋其他國家跟住做
政府壓力唔係講笑

7月26日香港國際機場集會
麻煩大家入一入下面嘅link幫手推一推唔該
Link:

認同！支持727出嚟，但唔可以主動出擊。宜家係太多人話要拆祠堂、燒村、劈友導致和理非+半勇武卻步。

727拆祠堂、開人片會出現嘅後果：
第一，勇武必定受傷，減少我方軍力。
第二，即做拆咗都唔會令黑社會同何君堯收皮。
第三，咁樣做會令到更多村民對我哋反感從而樹立更多敵人。
第四，啲狗就會大條道理話我地暴力之後就會有藉口打同拉我哋啲手足，同時亦俾咗機會政府將示威者同黑社會混為一談，醜化我地。
第五，本來受元朗恐襲影響變咗做黃絲嘅人會再次去返對家陣營，流失難得收割到嘅支持者。
第六，住元朗嘅黃絲以後都可能會冒着比黑社會打嘅風險。（例如可能佢哋見你着黑衫就打）

建議方案：光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

五大訴求 對準政權

黑警！

林鄭，中聯辦，警狗，黑社會連成一線
727出黎

黑警同林鄭都不是無辜的

Why Not Both

Good

推

人地黑吃黑, 我地食花生！唔好陷入去！做返自己野！

五大訴求，缺一不可！

1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權、警黑勾結
5. 立即實行雙普選

推推推推推推推

官警黑合作先搞得出元朗單嘢

唔好忘記

元朗上環一齊推

推爆佢

佢諗多左啦.
利申: 我俾個標題呃左入黎.

樓主不如出多d街
連茶記阿叔都屌警黑合作
少？
屌林鄭有咩用？6月屌到依家啦
咪又係咁？
經過咁多次衝突
自然多左野要訴求
但絕不同意係視線模糊 目標分散
大家最終目的都係反抗政府既暴政
唔好再分化散播失敗主義

依家已經直接屌中共啦

乜無呀 推呀

你知唔知標題黨點解

冇一個無辜架
港共 柒婆 黑警 何妖 同埋中共

勿忘記上環中槍義士！一、全面撤回送中二、撤銷暴動定性三、釋放被捕義士並承諾永不追究四、全面實行雙普選五、成立獨立調查委員會追究黑警責任，徹查警黑勾結元朗暴動

林鄭呢個八婆已經唔重要

有武力果班先係真正既管治者

咪誇張失實 嘩眾取寵

推啊

光復香港
時代革命

推推推推

係
中聯辦黑社會打市民, 層面已經去到中共
林奠政府名存實亡

一直都有關注
五大訴求缺一不可

呢個真係要推

熱門多鄉黑唔代表其他人心裡冇左件事嘅

個個掛住屌黑警，林鄭有哂擋箭牌，但林鄭先係問題既始源。

林鄭就是鳩但啦

黑警就日日屌嘅

日日都屌緊班黑警
出街都聽到有人大大聲屌

黑警日日都屌緊喎

五大訴求 反黑都要記得

2016年明報記者遭警員圍毆 因「不能確定被投訴的警務人員身分」故列作「無法追查」

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

屌你老母林鄭月哦

屌黑驚

只係一定要拉埋黑黎講 先易宣傳

請運用起底功能。

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

推！認同

佢係終極主腦 香港獨立 治本救港

推啊！

推
仲有智能燈柱

林鄭下台

對準政權
五大訴求
缺一不可

樓主平行時空？d警察依家日日係街比人屌喎

不撤不散！

勿忘5大訴求！

1. 完全撤回逃犯修例
2. 追究警方開槍責任
3. 不檢控及釋放示威者
4. 撤銷定性6月12日集會為暴動
5. 林鄭月娥問責下台

記住呢5個係主線任務，其實只係副線任務！！

焦土味開始出了

屌你老母 真係好撚煩
一日開幾百個呢d post 仲要咁撚多人係度推推推
連登邊個唔知呢d野呀 仲要本身有舊post，你係想比cdrom睇就集中推舊post啦
我屌你老母臭閪

老老實實要屌嘅警隊仲排喺林鄭前面 警隊有中共授意 成班警犬背景嘅人入哂政府其他架構入面 一哥呢個幾月每次公開場合都係企林鄭隔離都知咩事

5.
下你老母呀p牌狗 要真普選呀

好多人屌緊警黑合作
算唔算屌警察？

日日都大大力屌緊 柒婆下台 黑警可恥

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

無人唔屌

【727】唔好再討論和理非定勇武抗爭

入黑前好散得哂 會好危險

我冇嘢講

奮身一推

大家留意下 熱門有好多post都係5毛開出黎轉移焦點 講好多其他野 又唔講上環元朗5大訴求！！！！！

輕推

727好緊要

呢排秒秒鐘都有新post話人唔講乜乜乜 其實人腦好發達 同一時間係可以兼顧幾樣野 唔會講左一樣就遺忘另一樣

五大訴求!
光復香港 時代革命!

因為個源頭就係中共

直接屌中共

林奠我dllm

要推

其實屌鳩鄧炳強好重要
肥仔聰只係代罪辜羊
鄧炳強先係incharge所有圍捕行動

推推推

依個先係重點！！

何君妖幫佢擋哂

我個個都屌 屌撚到佢地開花

快推

大佬共產黨要更大力屌先啱

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

你都傻嘅 最多人屌就係黑警
作奸犯科黑社會就成日做架啦 係721過分得滯姐
但黑警唔出黎保護市民就好撚嚴重
因為黑社會都係做緊黑 但狗就由白轉做黑 差好遠

推！唔好失焦！

唔覺……我日日都緊佢地

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

政府係大佬
咁佢係咁推啲卒仔出黎
都要打左先打得大佬架
大家明架啦
唔使成日掛口邊 今日無人提啲乜乜物物

請大家唔好被distract 最重要目標都係香港政府 同 背後嘅冷血政權

,

反警黑

中共就係想你地內鬥 咪撚搞到其他原居民

重回五大訴求 缺一不可

何仸out fosicess

叫醒多啲人支持我地行動係好事

推 目標明確 瞄準政府

不入村 不開波
對家郁手會還拖

屌到口臭唔代表唔知邊個係仆街既

成Ｑ日都話無人屌，出過嚟嘅人一定唔會忘記囉！

推，所有野幕後只係林奠!
不能忘記!!!!!!!!!!!

push 重申5大訴求 36槍 元朗 全部都係要對準不義政權！

呢啲標題見一個dislike一個
理撚得你內容係點

每日都屌緊

收左元朗皮繼續屌林鄭而家只係為左元朗受傷既義士同平民拎番個公道 優先處理 但最終目標都係中共 林鄭同佢個幾隻狗

一定要搞好鄉黑問題
等元朗手足可以安心出黎先得
27號無事發生會係最好結果
最怕就係又爆大單野轉移到視線

政府、林鄭、差佬！

屌死魚好冇癮

J得一條但太多野屌

Push

===============================

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

===============================

721 開槍時間與影片整理

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

721 上環開槍整合

上環721 Video 整合 (粗略)

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

五大訴求，從未答應

五大訴求 缺一不可！

因為屌林鄭都冇用

幫手推

唔撚覺

而家重嘈緊警黑合作，好有效

屌哂

錯喇，屌咁撚多野，最終其實係屌緊林鄭同黑警，無佢地包庇會變成咁？佢地就係黑社會

pishhhhhhhhh

pishhhhhhh 五大訴求!!!!!

乜唔屌 屌到佢開花

中共指使黑社會發動元朗恐怖襲擊

DKLM

可以點啫個個都咁仆街，屌唔完
一係咁啦，我地星期一二屌林屌，三四屌黑警，五六屌中共，淨番一日屌鄉黑啦

光復香港
時代革命！

無？ 我屌佢老母笑閪呀

因為屌黎無用
幕後黑手只有一個

你放心，即係好似食自助餐咁，你主攻生蠔，但係食完一打之後你都要食下其他嘢，到時到候又會翻卓返生蠔。

錯，宜家係冧包屌

何妖而家狗急跳緊牆！
呢單野係可以令林鄭政府同中聯辦當權者玩完！

林奠，理鳩條傻閪咩。
元朗單野同黑警絕對有關，日日都要屌，屌到佢成立獨立調查委員會。

屌支共

Yes

對準林鄭為首無能官員
對準警黑勾結

祠堂 村 死物也
中聯辦之流先會對死物有感情
義士被捕 被槍擊 先係重點

元朗一定要出
集中5大訴求

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

999咩原因唔通,CUT 線,
元朗,天水圍咩事警局關門..一定要查.

7.27 支持元朗居民,反官黑勾結

easy
林病死全家

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

阻阻你們！

Pushhhhhh

長路漫漫

個個掛住入元朗報仇
唔記得左最大仇家係政府

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

係我地自己呀
光復香港 時代革命

推！唔好失焦

仲屌緊呀

係已經無咩人屌黑警
因為已經變咗屌警黑合作

有啊，官黑警勾結，係一次過屌三路人

重要！入黎睇左佢，會影響勝負！

仲keep住好多人幫狗洗白

返來lu!返來lu!

光復香港
時代革命

#FightforFreedom
#StandwithHK

我無野講

PUSH
請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

樓主話無屌可唔可以提出證明？
到底你幾時見到無屌

最緊要係徹底追究黑警自612以嚟所有責任

焦點返來先

推，跟住某啲人會屌你和理非

我認同最終大佬係匪共
但我地可以一步一步咬
林奠, 盧蔥 已經無牙力
我地下一步TARGET係黑同埋送中派

而鄉當中, 大家諗番上水個次其實新界北嘅圍村佬係唔妥何妖
我地唔好打晒一船人
拉到新界北個派, 佢地好樂意一齊去做低何妖個派

黑社會收錢做野
你屌到佢坐監佢唔驚
你開佢拖又比人拉
屌黎做乜?

繼續主線

最緊要屌支共！！！

柳yeah講左d 野 希望大家認真諗下

對於香港市民，希望大家認清，假如政府不改現時的非理性暴力治港方針，升級硬碰，極不明智。星期六有人發起「光復元朗」，我十分憂慮大家的安全，就我所見，警黑合作無間，黑社會分明知道傷人沒有後果。即使風向稍微有變，但政府對黑社會有所虧欠，潘朵拉盒子已開，如果挑起衝突，演變成兩幫打鬥，示威人士不可能面對公正執法。一邊被打，一邊被拉，兩面受敵，極度危險。作為暴力襲擊的受害人，我不希望有人遇險，家人受驚。正如我所說，大家不要把僂儸鷹犬放在眼內，當下大家適宜聚焦核心議題，用可持續方式向政府施壓。

屌黑狗，柒婆，鄉黑，係無分別，
同一堆屎，香港人要努力清走佢

光復香港，時代革命

推
不入村不搞事不開拖

支持！
別陷入 群眾 vs 群眾（黑社會）的漩渦。

最主要的旗幟一定是 針對政府 + 克警。

推比更多人見到

push
對準政權

五大訴求！缺一不可！

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

直接屌狗共
方便而有效

鄉黑個黑咪黑警囉！ 講真林鄭係點已經改變唔到件事 話左佢係咪釘左蓋 依家講既係制度暴力 林鄭只係依個制度下既縮影

我屌埋佢地老母呀

唔好撚放過林鄭

記者都忍唔住忍林鄭同黑警
好爽

日日都屌緊啦
唔該你呢啲分化撚收皮

勿忘初衷

一路提住五大訴求咪屌緊林奠唔回應
黑警無王管囉唔係咩

推爆推爆

黑幫同政府同警察有分開過？
黑幫一樣係政權一部份好耐
請認清事實

警黑合作都唔係屌緊黑警係咩
777 日日都有人屌，不過屌極佢都係做錄音機

林鄭屌黎都曬氣啦 一陣講講下又林鄭下台 香港人加油咁
而家打黑警同背後既boss我覺得重要啲

幫你推

緊記五大訴求
不要中共插手

日日屌啦 要同你講？

有屌警黑喎

轉一轉線，星期六完佐，屌到佢地開花

而家罵咁今日金鐘搞事既示威者

林鄭真係由佢做 唔需要落台 可以 keep住大家度氣 黑警就唔洗問 有眼睇既 全港市民到唔再信任 獨立調查委員會係必需既

五大訴求
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權、警黑勾結
5. 立即實行雙普選

日日都要屌黑警
林奠係weconnect

呢兩日唔屌何妖唔撚順氣
但香港人過咗呢一個幾月一橪定唔會忘記柒婆同死黑警！！！

屌你老味林尊

屌你老味死黑警

屌埋佢地老豆老母

push
黑社會係要反
但係stay focused主線

我係地獄等緊佢地

727 728

1

光復香港時代革命

個個係到講達狗
屌你老味過街老鼠講兩三日
仆你個街革命緊呀
關注番義士比狗射啦屌你老母

光復香港
時代革命

而家打緊大佬

邊有去晒鄉黑，一直屌緊警黑官鄉勾結，對得準到不得了

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推呢2個post上熱門同時將消息散開各處
🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

借位

一人一信舉報地鐵、SHK、鄧炳強

審計署召喚

推一推